有練習生仲勁過BLACKPINK！

LISA都被圈粉！😳

原來中國的練習生比backpain還利害 😱

LISA老師！😳

男人樣

比下反應啫==

圈乜撚野粉？